# FC3 DDD Events
Agora que você já possui a base sobre Domain Events, implemente dois Eventos de Domínio para o agregado de Customer.

O primeiro evento deverá acontecer quando um novo Customer é criado. Nesse ponto, crie 2 handlers exibindo um "console.log".

Handler1: EnviaConsoleLog1Handler. Mensagem: "Esse é o primeiro console.log do evento: CustomerCreated". Handler2: EnviaConsoleLog2Handler. Mensagem: "Esse é o segundo console.log do evento: CustomerCreated". O segundo evento deverá ser disparado quando o endereço do Customer é trocado (método changeAddress()). Nesse caso, o ID, Nome, bem como os dados do endereço devem ser passados ao evento.

Handler: EnviaConsoleLogHandler. Mensagem: "Endereço do cliente: {id}, {nome} alterado para: {endereco}". Todos os testes devem ser realizados para garantir o bom funcionamento dos eventos.

Boa sorte.